今日本小姐出街差啲畀人呃錢

是噉的, 今日買嘢飲嗰時 買咗杯價值16蚊嘅嘢飲 然後本小姐咪畀25蚊個收銀員.. 點知個收銀夠膽同本小姐講差1蚊 我心諗 邊撚度差一蚊呀 咪同個收銀員講 呢度25蚊嚟.. 之後個收銀見欺騙失敗 即刻找返9蚊畀本小姐 光天化日 居然有人連1蚊都想呃.. 真係

你好撚地地做咩俾25蚊人啊?

冇散紙喺身

十年前就人咁呃錢
估唔到依加都仲有

負皮是畀個收銀的

又回帶

邊個日本小姐

幾時出咗25蚊紙？

20蚊+5蚊

就咁廿蚊唔得

冇散紙喺身嘛 有嘅話畀咗16蚊收銀喇

係咪5+5+10+2+2+1

有散銀我直接畀咗16蚊佢喇

你好醒呀

鍾意左你好耐 我愛你

承蒙你對本小姐嘅寵愛

咁點解要畀多5蚊？社會實驗試佢貪唔貪心？

On 9 ? 你比張20紙吾得？

點解唔比二十蚊？？？

樓豬nn9 死港女臭雞

今日本寶寶出池差啲畀人呃心

可能諗住你比26找10蚊比你姐，
好地地收16你比25好似你有問題喎

無人想知你d野阿

咪講咗冇散紙囉

收皮啦屌你

咩事

好明顯唔係咁囉

連登新會然連本小姐都唔識 ?

2/10

就咁比20蚊同有無散紙有乜春關係
樓豬係傻閪。鑑定完畢

哦 我識你 講野好低b嫁

咁20蚊係乜？

呢條小學雞係假膠嚟，呢度大把毒撚attention seeker搵存在感。

有散紙就直接畀咗16蚊喇 貪玩咩

收皮喇 扮撚曬嘢咁
本小姐上高登嗰時你唔知出世未

應該姓今

唔係咩

一打唔使找

咪膠化本小姐個POST

有幾膠